NBA個薪金上限對自家球員係咪無寛鬆？

勇士自己養三個人拎頂薪

如果三個頂薪35m+30m+30m（廢鳩入一隊仲有得嗌高d），2020上限先114m

咁樣唔會變相罰左有眼光既球隊

三個？

咖哩淫k廢鳩

?

淫klay廢鳩max？

有bird right可以係salary cap上續約架

樓豬真係膠都廢事比

樓豬似乎唔太明咩係bird right同 salary cap同 luxury tax既分別

如果三個都頂薪，唔計落上限？